兩大過譽龍門選舉

卡斯拿斯:正皮
施治:負皮

冇巴禾
此po已完

史迪基倫堡

上面兩個垃圾，何來過譽

話佢地垃圾係侮辱左垃圾

卡斯拿斯都過譽？

有冇睇佢幾多膠

施治無辜的 垃圾阿後防同打少4個冇分別

軌嘅施治勁都癲喎

圓堂守

你睇下今年葡超邊隊失球最少

而佢全盛時期嘅時候就更加唔使講
當然係皇馬最尾個兩年係堅廢

yap fai

卡斯世界盃決賽果場有冇睇？

冇紐亞點投